一個連職員證都無的政府員工

公務員政治中立
唔係指上司叫你做咩就做咩
唔係指兩邊都唔幫

而係指，無論你本身係咩政治立場都好，你袋得份糧個陣，無論係咩政治取態既人，你都要去服務佢
市民有pay比你，你所有福利唔係黎自政府，而係來自市民。
你唔能夠因為對方係咩政治取態，而有唔同的服務態度。

公務員係寫死左既程序，無論係唔同版本的系統上面執行，你需要既係執行你的duty list上的每一項，而唔係選擇性地執行或不執行某一項。

但但但，更重要既係
係公務員既身份之上，作為一個香港人，你必須對自己既良心作出判斷。

如果你無辦法對抗由不公義的管理層所發出的指令，令你無法係公務上作出政治中立的行為。

辭職係唯一方法。辭職唔會令你失去所有。
但失去良心的話，你會失去面對自己的能力。
失去作為一個人的資格。

一個連職員證都無的政府員工上

咩部門 想知

解放軍駐港總部

連職員證都冇

即係Agency Staff？